Bye

人生已輸

print("bye, world")

點玩都輸

你又做乜呀

唔想再玩，心很累

去賣腸粉燒賣好過啦

真

沉下去，算吧，都係輸

唔好呀

我冇提過我「要」(執行)自殺

點解係print 唔係printf 😒屌你老母唔知啊 上過一堂it course 難到quit 左😭

printf 可以放 parameters

printf("I am A%d", 0);